係街見到支那人記得搵入境處

已經夠七天逾期居留

有樣嘢叫延期架😢